蝶蛾入門

飛蝦

裳鳳蝶

柑橘鳳蝶

斑蝶

不知名

曲紋紫

ching有影開？

一吋機仔啲相唔太見得人

絹班蝶

高手先明

機動性行先

原來又有ching影呢味

好多年冇影，依家仲有邊度多蝶

跟貼一下

我鐘意大皇蛾，覺得好大隻好型

大埔都幾多

正wor
好有型

出相分享下啦

More

多謝ching欣賞

新手冇貨啦

有guts
挑戰黑色

ching 用乜鏡?

小黑七

咁重火力

有冇多d分享

直紋稻弄蝶

曲紋袖弄蝶先啱

窄斑鳳尾蛺蝶

巴黎翠鳳蝶

蛇眼蛺蝶

散紋盛蛺蝶

斑鳳蝶(異常型)

絹斑蝶

碧鳳蝶

寬邊黃粉蝶

用乜鏡打蝶好

呢隻我未見過
正

正
夠立體

好多ching用長鏡

200應該都夠

都是好野
難得唔痴野一舊

你枝黑7夠晒啦

邊度打蝶好？

呢d po高質，留明

水口，鳳園， 大埔滘，

ching 有冇影開?

紅鋸蛺蝶
對翼好似scream

超堅呀

鳳園？幾時影呀？

隻紅鋸6，7年前濕地公園影，
而家個蝴蝶園d位越改越衰，已經好耐冇影

好多好多表情

lm

原來2008年都已經影過 達摩鳳蝶 睇番都開心

最近大家去邊到影多？

日本影嘅灰蝶

去到咁遠

撞啱ja

咁啱見到就影咋

應該係咁

網絲蛺蝶

有冇大司知道咩名

謝謝

新咖哩？

黑斑傘弄

好耐之前影

巴打 呢張好立體 好活生生

謝師兄

俾你like宗好開心
謝謝

靚相

one push

普通嘢

姬小紋青斑蝶???

thx

啲斑蝶種種都係差唔多樣

咁又係

有冇多d分享

褐斑鳳蝶?

係呀 應該要等到出年三四月先再會見到

請問邊到影？

上網一揾就有 香港得幾個地方先有

Thx

明白

雖然人對蝴蝶應該唔會有太大影響 但係有時見到一大班人剪枝攞拍就好反感 所以啲地點都唔太想公開 請見諒

小弟未見過咁樣影

今年影？

今年三四月左右

1年1度

巴打都有啲研究

新手入門

達摩

蚜灰 湊下熱鬧

有冇多的分享?

Cyana alborosea

生態jj路過

生態友

整隻香港已經絕跡既先

枯葉蛺

張張堅野

Rare原來

呢隻原來very rare

夏天有咩蝴蝶好地方？

留名

過度開發加鬼國破壞香港

深圳咪有

鳥會講九公有翠鳥
我想影班魚狗同翠鳥邊度有